[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [199] 被困在重複出貨與爆死的螺旋中

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

咁快手

又話番學Nobu

星期六晏就放

留名正評

nobu moon 咗幾耐

留名

唔掂螺旋陣

新手留名

又。。我個邏輯迴路。。

快d駭自己

兩首半壊レタ世界ノ歌

屌要磨

ＮＯＢＵ ＢＯＴ ＡＣＴＩＶＥ

你估Ufo Nobu D外星科技bot係流架咩

留名
買完switch,變左窮撚，唔知2周年點算好

前半高難度仲未打 好懶

自從負皮完神父
就學識左呼符一發出貨

Nobu好偉大

我睇住上個post#998成3分鐘都冇人

就知呢個app台第一大post冇左佢唔得

me too

邊個敢做第999個留言就決定性起1001大戰輸左

下次襯Nobu番學推post

凌晨推都得

lm

好想屌你

終於起晒3條線

後半就不了,拎晒D結晶就算數
返去前半刷技石好過

ＬＯＬＩ ＧＯＯＤ

讀醫

邊有咁勁 學做平水仔only

突然咁多人用泳莫既

下

因為FGO後台夠硬

索尼罪大

執粒/?

エロGO molamola

換晒料未呀各位

後面D蟹：

長期維護，重開時根據玩家進度賠償
想砍掉重練

新手求add 過主線靠大家了

未 咁急做咩?

留明

活動期間過主線
我借隻黑狗比你囉

@四驅車

原圖去大神新推特揾啦

啱啱見到白貞景品 有冇wow到

小島紗是我們的神

黑肉教呢

nobu咁樣會教壞細路

佢都有畫黑肉

成日唔記得貼鹽濕嘢要加密

咸濕狐bbbtw C狐bb搶左貓貓件圍裙搞到貓貓又唔著衫通屋走

都要打架啦，我咁低lv

三倍肉球

mofu mofu

唔係
係活動期間,堆人無咩掛NP裝
全部都活動裝黎

摩兒要用乜

你擺最勁就得
我冇乜特別，要勁要大力！
一下秒
高速通關中

照殺！

我加左你啦
你睇下

我就摸著肉球溺死吧

我個LIST 埋人無咩人掛活動裝
想刪晒佢地

冇抽
唔好del

加左，大大力打主線

幫朋友問
依家淘寶係咪得番9蚊果間? 好似搵唔到5蚊
同埋係咪就咁係7仔買支付寶卡就得

回到家了 抖多陣開始整電腦

我係助攻

收到風加價變左13

咁狼死

應該係dw 支付寶個app.
去到7仔show個充值畫面比佢睇 再講幾錢

Thankyou

唔係支援八達通同 PPS?
唔駛去7 仔咁煩

GOOD

聽聞賣石頭號淘寶 可以係北京買樓比首期

好想追鐵拳寶，但手頭上得10符可以動用

抽

寶10

好想追泳莫寶得五符

對會長黎講 唔難

唔喺課咗兩pack

五符鬆啲

等深夜先禁制

要出老千調整個drop rate了

咸川：想同我賭？

某神父：五符夠寶5啦

今晚稍後將會做蛋糕師傅

原來我個acc去左避暑

又寶十都唔出

用銀時巴既運氣作賭注

祝福你

泳裝師父點拿多4張升寶具

打任攞gae bolg

即係起哂野之後洗哂佢再起過

你留意下你島上面某啲關會多咗野打

有啲地方有個任
打完個獎品就係
我記得要完左主線先

另外我想問洗唔洗洗哂起起左D野重起其他野

對你黎講夠啦

新手無乜時間說只需要重起後半 開拓12，拎晒3粒傳承結晶
其他果d全部唔洗重起

歐洲人又開台

祝你挑戰我抽4星出弓呆紀錄成功

成班係度用教主套路

軍火女王

趁機偷襲TAMAMO先

無抽大爆死

橙

幾點？係街食住宵夜睇你抽

銀時:邊個同你講我抽卡需要運氣

叫小玉BB hack入server 任改

銀時：固有結界-unlimited stone work

11點半-12點開始
未返到屋企

直接十抽寶五2隻

Stalk你先

本來兩個月既活動，濃縮成17日打哂，真係有D chur....
平時日日清體就夠完活動，宜家日日都要打幾粒石

睇埋fate ap唔識串入黎

放假早起打FGO 精神既

生命，作賭注

今集無我同老婆鏡頭

今晚有早見沙織

用C狐BB D符整冰成日調轉左冰住左自己

好彩手機都睇到直播姐

而家先睇訂野條link
受注期限全部都係2016年

阿塔幾正

開波

IT狗又要俾人屌

我愛fgo

圧制者よ

正過你老婆

召斯巴達出黎佢應該會自己去DW總部斬鳩咸川

果然都係要用2咒

有無有順果個直播網址
手機無左個記錄

幾時有K隆P抽

就算車左落去 應該都係0傷

戰術性撤退

thx

阿基里斯同K隆

不凋花一定無撚左

GD太廢

終於有勇者王同飛哥一齊崩

可能會去左絆裝到 加防 無神性再減傷咁樣 一定唔會0傷先

飛哥

飛哥:我又崩幾少集啦YEAH

終於收工

有冇晴天消息?
佢抽到泳莫未?

放心 之後都會崩

同小莫打之前都唔洗崩

睇完，打機去

屌禁錯左顏色添

対戦相手がアキレウスであることに気付いたケイローン先生の報せを受け、数十年ぶりに全力疾走でゴルドのところに走ったっぽいダーニック……。 #アポクリファ

by東出

NERO BB幾時截單

其實原作既節奏都係咁快？
硬係覺得套唔識串做唔到兩季咁

遲下放下閃又一集架啦

對手唔啱喎

電話睇係咁彈個 安全 出黎

邊撚個又放張未突滿文西伏人呀

好可愛喔

總統寶五未

想寶五術閃

屌你咸川出ipad
雖然似男人姐，但冇丁

等緊你....仲差兩隻炸

我都想整pack

總統連中2隻

又入去令自己傷心

點解唔係好覺すまない有講すまない

難以置信
仲有人唔齊泳裝Pool

呢句好似係百年戰爭果章到開始講 之後就變左代名詞

一齊

我都係尋晚先抽

懷念飛哥

最記得上年萬聖，官方都拎佢惡搞

すまないさん係fgo先有

我都係打料用
不抽了

唔係一早有喇咩 定係未睇過原作

屙緊果陣咸川打黎：2周年出阿基里斯

今回のアポクリファ4話の総作監は蛯名さん、3話総作監を須藤さんに担当して頂きました。
お二人にはこの作品のクオリティに多大な貢献をしてもらっているので、今後ともご注目ください！

已經決定左係雪山櫻

出濕婆黑鬼

待て、しかして希望せよ

2周年一個大家都識，又有立繪而未實裝嘅男角

通靈之術 ‧ 八哥

伊阿宋

醫生

クラス パグ
召喚に応じて参上した

一周年出一個元祖主角
凜 櫻 士郎 執柒出月姬GO

月姬魔夜都未出 FGO再戰十年

D綠膠多到唔知做咩好 可唔可以一千粒換一粒金膠

即係羅蘭

舊年係文西+章節pick up
今年仲唔係grand caster

黑我羅曼者。。。

女帝啦肯定

好似由上年萬聖燈到依家了

未來視睇到 福爾摩斯

你睇佢話17泳裝出女帝就知佢已經神智不清

萬聖>一章>二章>夏活

出左去 但都想抽抽

趁機摸摸摸 MOFU MOFU

抽泳裝POOL 前日走隻迦爾納出黎, 今日就到阿提拉

27號情報

我中黑人信長庫贊公

悶

可唔可以加返個睇狗肉數值嘅功能
有時有啲角未滿想搵要睇過哂先得

嘩屌C閃啲料

竟然仲有弓呆抽wtf，咁我咁急課金做乜鳩

？

講到好似遲課就會中咁

應該會有嘅 我前排都有依個煩惱

條尾哂到熱

呢句啱牙

Sleep is for the weak

ME WEAK

點解我要咁撚on9拉隻黑J打高難度
早知玩磨隊唔洗食我令咒

槍狐bb有太陽傘架嘛

第一部建築拆完會唔會比番D料我

可唔可以屌醒我
又課左7PACK

唔會

課定唔課？課到中先好課

礦工唔理我

錢洗曬咪搵過 而家抽唔到就唔知等到幾時

學台主話齋 啲令咒放喺到唔用又無得收息嘅

唔記得叫神父

高難度關不嬲都用令咒加速架啦 反正會自己回

🍻

唔搞我翻屋企訓 好暈

ギンカ‏

問題係我衰on9食完咒都死鬼曬
磨隊世界第一

30t都未打完一隻70萬血
會唔會打到活動完我都未搞掂

屌你老母臭西 唔會再玩

問題係好似射哂落海咁

聽日見

課完唔開心咪唔好課
打機都係求開心啫

又返咗嚟抽泳莫

原來地下工場可以一場出兩嚿心臟

一舊都出過
料都換曬

洗唔洗搵歐洲人幫手

崩到

殺csor 再臨d關有無野會跌，懶得打

仲係中唔到?

兩pack 一隻泳莫都冇

賭錢都唔包贏

岩

200石寶5弓呆？

咪有囉

抽泳莫點寶5弓呆

純粹惡意

梳 原來兩個pool 黎
btw 會長差幾多隻

三缺二

萌新抽到呢啲...請問...

屌 嚇到我呢

抽到呢啲就快啲升好佢 換走隻黑人🙏🏻

真定假架

萌新冇藍色弓石,冇龍牙...

我就話係假既 亞圖姆再世都做唔到啦

我新手運...

我唔信

幻覺黎既啫 嚇我唔到既?

NOIR add左

好靜

生日送大禮

天文台宣佈上午9時20分或之前改發八號熱帶氣旋警告信號

放落sup,再放個id add黎見我

搞大

FBI又要出動

搞大件事渣 你諗緊咩

新人留名

色情蘿莉伊莉雅

魔力中⋯⋯⋯⋯⋯

咁就8號

唯一出場機會

不安

酒吞好波

野豚？

搞大到佢個肚既話，比fbi捉都抵啦

其實藍卡隊係好玩D

睇効率劇場啲秘石掉率好似同曜日差唔多？

藍卡隊係要磨耐D囉 其實好撚勁有加防回血回Np減技cd

其實係 不過當打埋錢咁

星期日八號

仆街喇，唔洗返工

正，8號

老涼要支晶石棒玩咩

星期日先八號

唔係星期日點會掛

終於抽齊曬前半

２符大爆死

負皮神父一符出弓呆

有時覺得人地D畫 稿仲靚過成品 係咪我問題

好正常

我想問盾娘要過完幾多章先可以解放LV上限?

係屋企開住黎抽卡

再給你也抽不中.jpg

冇野做 買左個石帳玩 個池得佢？900石+48符

🎂

有冇人第２部快速刷既陣容？
睇kon同シロ@FGO 都冇

自己打快極都5 6T
尾關混職王真係好麻煩
又冇寶五一下轟

快乜野刷，堆爆d bonus快手打夠料就返上半啦

揮住uo睇你同龍娘開既演唱會

正

抽晒總統啲蛋糕 ?

個心生係肚 長知識了

屌 呢個風要加油打到三點啊

2點前3號

銀時巴將佢嘅運氣分咗比我險勝

屌落波又要返去hea

我都係 住好處諗返少咗個幾鐘

啱啱諗住抽卡就收到呢個電話

非洲的朋友有事搵你

咸濕狐BB

新幾內亞=/=幾內亞
幾內亞喺非洲，新幾內亞喺澳洲北面

正如 新英格蘭=/=英格蘭

有得返工又有錢課金啦

返工=課金

D蛋糕一車車咁黎

國殤
劉皇叔駕崩

收工屌返pack追蛋榚寶5

子安SUMMER

橙牙

抽狐大爆死

NOBU

有無人覺得隻手好怪

好似隻蟹

鉗撚死你

佢隻肩甲透視感/立體感做得唔好,睇落好似平面放左塊野係到
將隻手腕另過少少觀感都正常返,一係再畫過舊甲

好漫長

不如成隻重新畫過

成隻野真係悲劇黎 本身個故事慘 fgo入面廢 而家動畫化仲要咁柒

你地班人成日蝦飛哥
等比皇天擊殺啦

飛哥死左 齊格寶寶先可以上位

飛哥太難畫 不了

反正都唔係成日出場咪求其囉

有12粒金膠換金狗

有冇本係呀福屌佢主人

有兩個互磨西

幾時將我倉庫隻寶3飛哥直接變齊格

扶他西

樓上個飛哥型過動畫幾撚多

冇呀福抽插佢主人？

冇 呀福係女 冇jer

講真動畫果度點會奶下身體就滿足

出唔到街呀清

所以我咪問唔出得街果part有冇本

我睇過

想搵翻張圖：
guda子係到望住個天
然後個天係半透明既羅曼醫生係到笑

冇呀 褔係女 有雞雞

FAP真係好撚垃圾
蝗蟲nga有個post話 "把FA的名字改一改 就很能理解內容了"
比如 我穿越到型月世界成為人造人 笑撚死

劇情同d小學生寫無敵文一樣咁垃圾

Tik Lee追弓傻先追得3 pack就叫哂春

賣角色嘅作品都係咁嫁啦

屌 係咁爆體 唔想打

屌 咳到冚家產

take care

我一樣病咗，不過係隻腳痛同喉嚨痛到仆街

夏天成日出入冷氣房好易病

喉嚨痛x2

感覺呢條友識少少跟風玩only

乜水

想搵翻張圖：
guda子係到望住個天
然後個天係半透明既羅曼醫生係到笑
個畫風好似呢個咁既

x3

課金與爆死既矛盾螺旋

香港youtuber 巴打講先睇左1,2條片
佢連D英靈係咩都唔係好UP得出

小剛

小鋼手足麻煩上黎拎番張圖

又乜水

Youtuber

飛哥真係畫得好hea

弓呆唔抽到寶2OR以上不如唔好抽

又講呢D

抽來丁，寶一足矣

利伸番先 無弓呆

點解要寶2 np率太高會哂左？

2技唔寶2邊度用得落手

不要再抽了

主要係回血扣NP果到 過左100%果陣可以連埋寶具放

有冇人今次弓呆抽咗3pack或以上？

其實入明狐隊有幾可要回血...

我算唔算?

聽講呢到D人5PACK起跳

咁你又無錯既

斷左藍放果陣咪用得

岩岩終於開F/AP黎睇
個故會唔會太廢
啲畫面真係
比起UFO真係相差好大距離

做乜勁

練邊隻先好？新手求教

貓貓又亂執野食

污染地帶d劍秘石又幾好刷

不得了

幾撚時先有qp減半 幾個活動d料積哂係度好唔爽 明明夠料升

下星期日

開發曬係咪有結晶拎?

最尾嗰個方案有得攞

建議刷多個石帳先開局

佢已經課左

咁衝動....

不過有貞德已經夠做,升隻100貞德

我建議棄驚保平安

石帳+1

多謝媽媽又跌張禮俾我

劍石 一部同二部 邊個好刷啲？

玩splatoon玩到唔記得清體

出女帝我cos天草開台抽到寶五

四星 不能再多

靚女五星是常識吧?

留名睇走數

假既個樣

你條撚就假

我決定追加賭注

如果你夠膽找數 我帶埋神父係ifc到跳落黎又點話

吹水都吹得實際D啦

捉埋你個強度廚跳呀嗱

想開1001懷念飛哥

差唔多，都係3 round秒

到時飛哥可能日日黎搵你

變做金膠好過變綠膠

離地隊

快刷唔搏DROP應該可以3 TURN ?

尼祿正到

你班撚屌全部一齊跳啦

其他比你，唔準你搞我女人

我JOIN埋得唔得

白丁正到

批准

4個一人塞一個

丁蟹咩

我負責發射

用綠膠買完禮裝位點解冇既

玩左成個下晝 玩到攰了

中bug

禮物盒

禮物盒冇 仲係300個位 我果100綠膠

買果D擴張位係指靈基保管室嘅位

100膠邊度買到裝
你買左5符咋

原來係裝位

100膠買咩禮裝

係喎D膠可以買位 買哂佢先

一早買爆晒2邊
但裝果邊比d朱古力塞到爆

唔記得左丫嘛 朱古力我淨係留左3隻TAMAMO果D 所以好多位

已摘名

禾刀系

已經刷定綠膠等咸川開500/1000

UFO

我買左2次 1次50膠

Btw追蛋榚射錯左隔離

TAMAMO

UFO好識隱藏自己既缺點

F/Z完左成5年 用今日既角度睇番依然都好好睇

不如講下依家有咩片/動畫係唔會落Filter

女僕龍

宜家3000膠，夠晒比2邊開多100格

2周年好似會聞西綠膠換野X2
我都有千幾膠係成但唔敢亂換野住

姐係我開果2次50膠係咩黎 ？

我真係越黎越型 真男主

換完D位仲有2000膠

咪講咗靈基保管室囉屌

姐係咩 我真係唔知 點解同普通位分開計

呀福

原來有個咁既功能 玩撚左2年都唔知 我係咪on9

倉庫呀屌你

係

姐係雪櫃 以前用黎放白貞BB

唔係早幾個月先開咋咩個功能

屌 即刻dump撚哂d朱古力入去先

實際幾耐唔記得
應該都差唔多成年

都唔知你點玩，咁耐都唔開倉

會唔會係咁 英靈果度成300個位點會唔夠用

白貞都雪

我禮裝長期爆哂位

放你個頭
同我出去隻揪

其實有冇人計過BB呢隻角打Avenger果陣效率會高幾多?
用落好似唔算太痛, 特別係平砍

邊個雪白丁
同我企出黎

攻低

申利我冇放過 屌少啲

*2
BB本身唔過萬攻，職補正又得1.0
用落係會細力D架啦

B明狐寶具當普攻

靠寶具打

所有角唔抽到寶2以上不如唔好抽

岩啊岩啊

小nobu

有冇手足有np禮裝csor /槍狐
305906683求幫手🙇🏻
Btw,邊條撚屌design復興都市，完全唔撚岩職

已經好過舊年 ，舊年2部除時加乘既比人克番

FAP隻b職咁就比大公秒撚左？

淫貞

未死 俾人強逼加入大公陣營

算好啦
讓一隻要黎打boss咪夠

被口爆

都追到1隻蛋榚

阿基里斯招不凋花 係咪就算好似NOBU有對神寶具同天下布武呢D神性殺手都會打唔入佢

睇返上黎個英靈list，真係
Btw thx add左我既巴打

沖田nobu

Fap垃圾極都仲有龍珠超墊下底

有咁多錢搞動畫都冇月G R

因為其母親的加護，無神性者無法傷害自己、E級可造成50%、D級可造成75%傷害，只有C級以上不受影響。
持神造兵裝者沒神性也可以，此時以寶具等級計算。
但踵部如同傳說一般是弱點，另外像是吸血鬼的吸血這種「友愛行動」*2也無法起到保護作用。
如果腳跟被擊中，將失去此寶具。
『勇者的不凋花』與『彗星走法』正是他的致命弱點，遭到貫穿的瞬間兩種寶具將會直接消滅。一旦遭到貫穿會非常難以治療，若不透過強大的術式將無法取回他的跑速。

即係照樣俾NOBU三千世界射到變弱智仔

好難相信金時係垃圾apo既廢案

Nobu唔係打神秘咩，睇漫畫個陣

神性神秘都打

其實如果咁計 nobu冇神性 三千世界又唔係神造兵裝 所以都打唔入

但波旬既話又點計

燒到佢變弱智仔

已經8pack了, 仲係冇弓呆同5星

我追莫都追左8pack 依家得寶三泳莫
大爆死

記得當年CCC 活動試過比佢一下平砍爆擊秒左

爆擊

做敵人太晒料，做自己友太勁

又睇完今集騎士&魔法
下集應該有肉醬

無聊上k島型月區睇下 發覺佢地乜都會罵到戰

打唔到後腳就0傷

咁NOBU一俾人埋身就NOBA

到底咸川黎緊呢幾個星期會用咩黎搶錢呢

不敢想像

潮士郎

仲要刷多29粒劍石

wa diu 個大波妹娜美醬係咁cosplay fgo d人

假嫁D奶

mo咗朋友 唔會再受到誘惑

之前個武藏

yes,依家cos 殺生院

收皮
大大隻千子村正排緊隊，點都輪唔到美遊哥

圖不貼了，又會世界大戰

有冇link

ig xiamei0828
岩岩del左殺生院個post

出你既泳裝你咪又係課

唔課唔課

總司信長泳裝

肯定太淫

梗係屌

開post冇圖

世咩界大戰
得個有愛人士(笑)會屌咋嘛

呢張圖嘅出處係？

太大

殺生院個張大奶奶

拿，但要比錢買

少量非cosplay套圖

有無無p過既圖

殺生院呀

屌 on09

如果這世界沒有法律

原來scp682就係瑪爾大隻龜

高登神獸四腳蛇

又cos得幾似 條帶都甩咁制 殺生丸d雞味

都已經分唔到係未cos緊

呢個帳課咗兩pack石啦喎

本身係新手帳 ？

鐵拳聖女用拳頭打爆682

臭雞

痴線佬我唔會介紹錯

退錢

其實石號仲有一堆果

個挑戰關D大魔豬係一隻一隻咁出定係一次三隻

3隻

打包

點解要課

退唔退到 退到一定退左佢先

依家冇得退啦

2pack夠買幾多個石帳

頭一兩次應該ok

我已經repost晒呢度D痴線佬

第一部冇漂流物打lu

羽蛇個爆發真係好撚勁

點止幾個

百幾三百都得

一個先幾蚊,1pack 600幾700

我早幾日抽晒啦喎

狂買
刷到8 5星起手就差唔多啦

其實呢個帳我玩咗一個月，心諗啲運氣都唔錯，諗住遲啲有角色想要就課，今次追弓呆味課咗兩pack，點知都係抽唔到。。。講真我係咪應該一開始就買石頭帳抄弓呆再起手

可以咁講

典型賭仔心態

唔係入坑好耐又真係想要既話就快d買 仲要打番event

唉咁我依家上淘寶買石頭帳lu，不過我一直都想儲齊黑白貞德，有無得直接買個又佢哋嘅帳？

你2pack唔中就叫春 可以打消呢個念頭
用石號起過啦

但到你追到弓呆, 你就會想追其他角, 到時唔同又開個新 ACC 咩
課兩pack 抽唔到好正常

升左一lv 新手求大腿
滿等絆十嫁王優先

其實fgo真係比有錢人玩架咋
無錢個d都玩得 但要識得放棄

繼續追弓呆嚟壯大嗰帳？

有, 連埋石幾十到過百都有

呢到唔係歐洲人唔中都好正常

二百蚊買到寶五

前排中咗隻阿津那ff自己係歐洲人

我無錢又唔識放棄

我課兩pack嚟做乜呀咁

有腎咪得

覺得買膠好過課金

wnb?

唔好講大話ok??

無錢就要迷信下

鳩抽抽到依家好chur

Both左啦
通常寶一就收手

自己抽開心D

下 無錢咪抽少d event pool英靈
留定彈藥追自己最愛果d 1個月1份糧都夠一隻寶5啦

玩呢隻game 最享受既 就係希望轉為絕望既瞬間

兩pack想中
你估你神父牙

黑白貞德帳150人仔抵唔抵？

我係fgo北歐人

抵到爛仲唔買?

黑白貞加多孔明，比多少少
終生受用

要用到糧黎抽已經係窮人啦

你唔係要弓呆咩

咩課金GAME都係咁架啦,要追永遠都追唔完

有愛就得

玩呢隻辣殺驚最忌認歐

可遇不可求既組合

就在我ac裡

認歐比人燒，認新手又比人公審

梅林？

梅林難d有新手喇

未撚驚過

孔明對新手黎講受用性大d

閣下高姓大名

整返個黑白貞弓呆 孔梅狐
你就可以宣佈爆機

孔明比較有用
梅毒問人借啦

梅明好d

雙梅好屈機

新手期覺得用梅林開招無敵擋技又有補血
玩耐左覺得孔明快速叉電end game好過

反正都係買, 買個有晒梅明黑貞csor澟g/金閃閃啦

岩呀

人稱追莫失敗人

點解你講d野掉撚返轉嘅

會唔會再追

咁不如唔好玩好過, 直接齊角無左追個過程, 成隻驚得返劇情可取 (where YT 有得睇

梅乜鬼野
d梅林起手半年前都賣晒啦

黑貞都出左一排 所有組合 淘寶唔一定有

絕版 吊高黎賣

下集係全文戲,應該唔會太崩掛

仲要奶光

218,457,986

我諗既同你講既完全相反

我隻孔明絆十咗好耐，平時刷關都無用佢，已經忘記咗佢啲好處

又唔係咁講既,呢隻game抽人又唔睇強度

⚙️唔好咁撚串 一拳
不過我用孔明仲未領略到招寶具既精髓
通常唔會點開佢招寶具
反而問人借梅林會死都谷np開寶具先
有時冇信心贏就借梅林

基本上面個幾隻夠做啦,其他要咩自己鍾意就ok啦
如果真係要全強角真係要有排數

今晚係最後兩pack
今個月玩左10pack for 呢個fap女主角

追多啲啦

就算係撚角, 係my room 撚得幾多次丫

反而黑貞做咗倉管平時很少用佢

綺禮醬

係買角嘅, 點少得閃閃
event 全勤王 (刷野意味

用自爆弓好過

啱啱見到個450, 有梅csor小莫武藏jack白貞金閃閃
夠爆機

YS

有冇末世荒島d建築物list睇睇

Deal

神父不願面對

都係鳩起 起到最後要起曬3棟野拎結晶 完

掛下尼祿好喎btw已add

奶光勁定b 叔勁？
除左個胸前兩舊野勁同係戸松遥之外
好似無乜人講要佢黎過任務

幾抵, 上年黑狗黑貞再加3隻5* 都賣二百幾

B叔呢條垃圾憑乜同奶光比
除左識擺最後打飛機仲可以做d乜

奶光 b叔可能係pool抽到

有丁係原罪
梅狗除外

到我抽到個時已經爆撚晒機了, 無拎出黎用過

983,987,818
紅尼祿絆10，嫁王絆8

奶光寶具大力打星多
技1吸星 技2紅放無敵 技3神秘殺
好汎用

B叔守尾門多

但冇np技，刷嘢好麻煩
上次有用應該係16尼祿祭

added

刷野突爆寶石翁easy job la

但係個關同時係全game最難關 全ser得300人過到

垃圾關

唔好咁串 比d面啦 唔係個個都做到戰狼300

有無用家分享下
泳莫連發寶具係唔係一定要有美遊禮

我係萬聖節有男人限定關先練b叔
不過原來我唔駛用b叔都打得過

只係果陣未夠多人貼隊佢又收得太快 打落根本唔難

純粹想睇咩樣

咁升完茨木下隻就到佢

得喇神从

仲未開始打後半，過兩日放假chur爆佢先

父

我個陣都緊貼追post
問題係所謂未夠多人貼隊
其實係過左成一段時間 都冇乜人貼到隊
同埋我自己就覺得1.抄隊冇意思 2.個關就算比你抄 都可能有1-2隻5星key 你冇就係冇

係

我記得我係
b叔 騎聖女 狂狗 盾子 聖喬治 金時

一令咒過到未改易嘅嗰關

突爆5星凜

老老柒柒我覺得佢依排d關仲難 冇梅毒孔明焗住2揀1 揀完又揀唔到銀時d打手 對面一開寶具就掃撚死我 好撚難玩

改番少少 仲有問題係 可能你有個隻key角 但未30技

我隊嘢得隻金時係5星，狂狗借人嘅
聖喬治/騎聖女/盾子都冇升就真係冇計

寶石翁日得三張, 無凸

原來有隊炒，me次次都自己砌真係好傻豬

Fd list refresh 垃圾係重點

果陣係睇你升左幾多有用既野 好多1-3星係果關都好有用 最主要都係要自己有狂再拉大腿狂

靠fd list已經錯曬

係 咁岩key角 未升30技 都=玩完.....

幫你加返

我b叔都只係10 6 4，其他人啲技都係用一次，有冇30冇乜所謂
除咗要搵個20技狂狗朋友有啲麻煩

依排d關打到我頭都大埋 用銀時隻劍打個豬關又比對面大大力 冇梅又掃唔死佢 佢一開寶又痛到仆街
我自己又冇乜sup角 好撚煩
佢依家好似成日針住梅毒黎出咁 我又冇

b叔絆10咗之後，依家守尾門嘅係白貞（5星凜）

事後都有咁諗 不過算啦 都冇得覆桌

無絆裝嘅B叔學咩人守尾門

得個1rd巨大特攻無乜用

個特攻，3turn就差唔多

我都冇抽梅林
男人pool點抽得落手
我隻金時係因為當年課同pool pick up嘅黑s跌出嚟

我一直用嘅孔明梅林都係借人嘅
呢關7大豬用隻aoe+盾子+梅林
我隻aoe係寶1弓凜，都無命咒過到

都唔止依一關 其實依一排有好多關你地好易打既我都搞左好耐

打手盾子人地梅林
孔明垃圾啦 平時充電就用姐 高難度關有一半時間無用

咪用返1次根性裝囉，有幾可俾b叔出到場

你堆打手唔夠全面？

平時周回都係黑貞 克屬+輔助咁打
黑貞用月勝其他2030
而家食埋d芙芙同升爆左月勝黑貞仲痛過克屬

我睇人地雙梅林+舊劍+黑聖杯, 個巨大特攻好勁, 食菜咁食
我無梅林, 借人隻舊劍又無30, 又無黑聖杯, 出寶具係人地既1/10效果

sorry lo

如果帶4060我個人鍾意用閃恩裝
有吸星有爆傷
可惜冇突爆

呢度有冇人有抽舊劍？

（當日人人恥笑佢3技廢，咸川專登出呢關嚟陰我地 ）

冇乜人加me

差唔多齊打手有用30哂但係乜都寶1咁

突爆月勝=3trun流
閃恩=長期戰

陰咩
求其拉fd梅林加學妹aoe已經輕鬆

仲成日扮非

me too
從來唔追寶具，追多兩條女好過

我仲衰過你，冇心機打錢升技，好多技都只係lv6

抽黑狗抽到舊劍寶3 無升過

比錢咪有

我只係得一張15年開ser無耐抽嘅寶石翁

話時話，我5星士郎有6張，凜有5張，但櫻就1張都冇中過

我12張櫻 10張土狼 4張凜

唔好當個個都係你咁恐男啦吉姆

夠星架喇 禮裝已經20星 輔助我唔係梅林就安徒生又有星

玩咁耐飛鳩最明智嘅決定應該係追梅毒

雖然都係 (ry

一見已經覺得冇佢唔多掂 點知咁撚伏

rin 10張, 土狼5張, 櫻1張
寶石翁都係得1

七章用完都唔醒水

RESET

rin 7張 櫻6張 士郎1張
寶石3張
抽咁多都連突爆一張寶石翁都做唔到

佢永世都唔up, 點抽中呀

最抵屌果次抽金閃有2030同尼姑裝

無都無計

- - 6 6咁比佢扭轉成個結果

GG 最後都係得4隻

好想死

啱啱中咗我第一張德翁
我亦都有阿福同小恩，齊曬

用人地嗰隻囉
慳返億幾qp同一百書頁添

D基卜係點拎? 我先得1支 差3支...

係其他關卡入面打返黎

七章用過梅毒就知唔抽大撚鑊

廢墟有兩關40體，地下工場有1關
打完就齊

我只係差無限野豬未打,仲有其他關卡?

OK THX!

呢d齊晒野同有fd就唔好比啦
自己個box有咩練左d咩再睇下食唔食到
d難關成日靠盾子就真

3隻五寶梅死都唔RE出黎比我

咁都有2個3日前, 太過份

973 175 387 岩岩清2個位 只要勤勉D就好
我AC都好廢

加左，121lv

呢個係咪恩其都巴打
想問下QP裝山翁係for邊一關
同埋點解咁多人刺客職掛升絆禮
我係咪miss左d咩效率關

點先做到歐洲人

259,594,174
1個位

果次只係想試下舊劍係咪真係咁勁
未練過同無雙梅幫手真係唔得

ハガレンadded

Added

打馬拉松超難關都係靠拉2 可靠 , 封寶回NP 簡直一流

又屌女屌到咁夜

有女屌

有無巴打可以加我 無fd槍職擺下半打返黎果張禮裝

呢關叉撚廚都係梅盾船長過
隻舊劍矛料升，又無突爆黑杯

darkmagicman加咗

第二部有乜怪喺魔性

蟹

779 707 752 有5個位
小弟玩得唔耐 有啲廢 希望有人加

680300432

求加友

支那人妻COSER做G比人爆左
收成5000人仔
咁撚貴既
有無人想做朋友

朋友！

尋日一抽中

我係想朋友比野我

魔豬我都係用莫盾梅打

又中神父 係咪弱智

個SUP LIST 根本唔撚識轉

Re左3次都係同一個人🤢
次序都一樣🤢

個下半同上半比真係狗都唔屌 隻BOSS唔係剋職

一開始已經

W F C

美服？

買個石帳玩分身會唔會太癲

基卜關有無料跌

有寶5殺Csor係咪無必要打

種子技石

5個帳

D公仔人好似係

上面有位既巴打已add 小的gakkisaikou
真新手443 657 719 仲有無人一齊加個FD
日刷夜刷 以家就黎刷完後半 前半仲有一半未刷

397 351 816 加左留個名, 陣間accept

槍呆值唔值得30？

130

汐華初流乃ADDED

值唔值係問自己 唔係問人

雖則唔好呆毛。。。但我會30

已ADD

已加

D八哥GIF真係好頂引

磨左好耐先殺曬d豬

加賀 add左

依家先有

成日用唔同人嘛

太好用 一路係咁用佢

橙 已經冇曬朋友掛亞瑟

你地買帳響邊度買架？淨係見到淘寶啲石頭帳

咪淘

nobu

迷你nobu真係好得意，今年動漫節一定要買到佢既公仔

沖田大勝利

咪又係淘寶野

好中意NOBU同沖田

有出咩

有冇人同我一樣
已經hea到換完狗肉就算。。

同人果d掛

我D FD hae到狗肉都唔打

D FD大爆死完就算

係
課左想要乜要乜
中定唔中都好,活動都係唔點打,掛既人D裝都唔點換

2部得書頁想刷
刷完又可以番1部

諗住換完黃金狗肉就算 D材料見到剋職咁麻煩唔想打

上半部槍殺石個賠率咁好分都唔打

added both

最缺錢同種火

今期刷左60+粒劍石 你問我答

缺錢 種火 技石
素材一啲都唔缺

冇人想知啊

神父番左去非洲未

佢用凡人之力去左做非洲英靈

泳莫寶五失敗
劍莫寶五失敗
仲有 我唔係神父

老屎忽們會唔會賣鬼晒多咗嘅殺csor
定係會留嚟升多隻

比老屎忽問我要咁多黎做咩,於是我決定換曬料算

慳番百幾體 唔打紅槍關 主線送既賣😡

有賭未為輸 個pool仲喺到

路係自己FF出黎
你要努力🤡

會窮

要儲錢抽亞瑟了

紅槍關會跌乜素材？

銀時巴求借一隻黑聖杯亞瑟 thanks

練多隻

放左響倉,上次聖誕黑SABER都係

搵我？
我寶五左泳莫

咁寶5左L狐未

一隻都無
打男弓先用L狐
我用寶五清姬打弓職怪可以接受
咁你又寶五左D咩？

寶7左法國蛋糕

你係台主？轉左新名？

禁一下起底有助你辨認會然

原來蛋糕係4星，唔係台主，咁就要抽埋寶五弓呆啦

唔該哂

不了 要轟泳奶光

我弓呆寶7

希望可以7月29號知道出咩pool啦
再決定課唔課弓呆

OKOK

泳裝呀福

弓呆可以寶2旁身

福袋幾時出？

快D29號啦

寶七弓呆 ⚙️真係吹撚鳩漲
我四pack追劍莫 一隻都抽唔到
六pack抽泳莫 得四隻

我好想笑.jpg

阿福袋

4條體一粒弓石...我都係自然回體打養下生,留返D果等BOX活動

box好似幾個月冇出過了

呢幾個月都係打復刻活動

好撚悶

笑了 依位ching連神父既一半都做唔到 仲當自己係神父....

Mk節好多假野

悶到我就黎棄依幾日又唔得閒係咁爆體都冇時間打

辣殺動物節

等緊sony話請咩聲優先考慮去下 好耐冇去過了

今年mk 節live個d好多都唔識

MK節可以請到咩人黎
等C3好過

請善用起底功能

以前都請到d 藍井，中島愛，而家

收到風出泳凜

以前mk節我係比35蚊入去聽live,從來唔睇d翻版野

又準備1001大戰

世界大戰

Nobu應該番緊學

援護射擊

細個無咁毒個時都會去動物節
而家人大咗仲毒咗反而唔會去

我會代佢制裁大家

大個發現個個唔係毒撚既節日，而係mk節

助

俾下我？

去Cp04睇下有無野買

哈哈哈